要解鎖新工種：「伙頭兵！」 中大前線捱子彈，你哋竟然要人食啲咁嘅嘢？

暴大而家仲要緊熱飯盒
你地可唔可以唔好三分鐘熱度
一時又拎鬼死咁多飯去
一時又拎唔夠
前線要嘅係穩定膳食供應 有肉有菜有澱粉質有水果
早午晚三餐都要食白足先至夠力打仗

中大前線而家食XO醬撈飯 你哋忍唔忍心
如果屋企老母係黃 又或者有絲打識煮飯，請組織穩定膳食供應

好似去咗ocamp

有沙甸魚罐頭都可以XOXO醬撈飯

腸仔飯

膳魔師

琴晚話開餐廳個巴打呢

仆街

要有炊食兵 後勤

推

可以叫canteen借個廚房嚟用？
有熱食好好多

好撚慘

入到架，沙田行都得

有無機會借到地方 組一隊廚師幫佢地 咁大家運物資 未處理既都ok

唔食肉點打仗呀

一早已經爆開左canteen 拎啲野黎煮啦

小虫巴呢？

你解釋清楚比門口聽 點會唔比入

好嬲定好笑

好想作去幫手煮

香港喎,得腸仔有無搞撚錯

我話朋友有熱飯食己經好好，又唔係去旅行

琴日佢地唔係話唔好送野食
話暴大野食多到食唔曬咩

推呀

咁宜家淨係欠廚師？

係乾糧咋

起個火燒下腸仲好

大家要買啲涼茶, 水果

我諗係指乾糧

買d豬扒 雞翼 入去BBQ

暴大仔需要熱食

料

佢講得好大聲。。。

好，聽日物資

係二橋隊枝叉出去燒

推啊

push

三軍未動，糧草先行

有胡椒調埋味

罐頭好差咩
如果係豆屎魚 五香肉丁 熱飯 我可以食幾碗

唔好咁啦
辛苦你哋啦

要confirm 暴大有冇咁大個雪櫃放新鮮野

明明今日妟晝啲飯盒多到話唔收，一到夜晚就小物資入去

三軍未動糧草先行
有無手足幫我
我可以夾錢

屌，笑左出聲

其實我有d擔心有鬼落藥落毒再俾d同學食

有飯煲係咪即係買幾包米同水入去比佢地自己煮都得？起碼啲飯keep住熱唔洗日頭送完飯入去隔一陣凍晒

推到有大廚見到

CC Can唔係話開咩

非洲呀？搵人送啲好野過去食啦

咩事 有冇背景

笑你老母

打仗都一定係食行先

廚師腸定太陽腸

百佳有冇材料？

下晝好多飯盒堆晒喺物資站送唔切入去
根本唔夠路入

睇漏左

想喊....

係咪掙㕑房佬？

吊你 唔洗食飯呀家陣

係同新鮮食材

推
部隊鍋咩

打仗伙食

得罪講句這是狗食

你睇之前對話
想笑又唔敢笑

好慘，真係軍糧咁款

應該唔係嫌物資多
只係物資人鏈傳唔切

餵飽佢地個肚仔

今日見到幾次係有人抬5kg米入去架

同兄弟食係人間美食
識乜丫你

腸仔飯,我諗起幽默大師既傑作

Ocamp護校園抗警暴

衰撚過cc can頹飯

推一推呀

邊個話開餐廳

要廚師呀

btw 可唔可以留意埋其他u 其他u都打緊仗

菠蘿腸仔飯呢

腸仔飯真係接受唔到

係，叫食環署調食水黎中大呢幕都驚有伏

我係廚 想組隊

曱近平

失業廚師一個
可以幫手
食材錢都可以出

我由細到大嘅夢想都係做伙頭兵
可惜我淨係識煮暗黑料理

食落喉嚨好舒適

可以幫手洗菜切菜

美食車，揾人借......

唔要冷飯菜汁

我都係

你啱

Push

一定有
拎個canteen 廚房都得啦

cc can 15蚊頹飯起碼都有pat汁加隻蛋呀

可以呀，不過始終暴大太偏僻
其他u都可以出去食

推到BOB叔入中大煮飯

需要準備幾多人份量

要多材料，食材都冇煮撚?

同意⋯⋯

冇女仔識煮飯？

人間美食都唔夠營養啦，要送啲有營養嘅野入去

我細個都試過咁食

飯後要個橙

唔係講緊卜街野

腸仔加糖好送飯好多嫁 好好食
係我細個好大段時間既晚餐黎

諗起中大頹飯

營養

夜粥有冇開

營養呀

搵人去佢度召喚佢啦

加d汁都好啦！

蛋 肉呢屌

要煮會唔會太煩 運熟食好似方便啲喎

如果有人/餐廳想組隊 小弟可以幫手
廚藝唔算了得 平時屋企會煮下飯但擔擔抬抬執頭執尾無問題

打完仗都有時間都就地訓覺邊有心機煮

拿料現場煮比較好，運太多熱野有難度

後勤巴識煮得唔得……

今日好明顯睇到港共柒婆唔撚讓步，繼續強硬手法管治，死都唔實行戒嚴/緊急狀態/宵禁

晏奏個股市仲開緊

如果keep 住呢個狀態一段時間，罷工or被罷工係香港好明顯唔work, d港奴為左返工，連巴士都推得旭；係黨鐵跪係到求人比佢返工

假設依加呢個狀況再升級， 下一步應該點做。

其實依加香港個狀態好似烏克蘭，你唔好話冇死人，咁多強姦/被自殺，香港只差一步！

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府

涼茶買料入去煲仲好

Bbq一兩次好 太多熱氣病左就麻煩 最好每日都食維他命b同c

召喚小小虫

Cc can有借

好慘

去馬

係唔係要廚師, 我可以搵邊個入去幫手?

叉燒

認真 失緊業
平時有煮開飯比d flatmates咁
可以買埋食材

問題係 點入嚟 求教

改善伙食啊

有canteen會無雪櫃
唔好玩啦

中大仔平時食開眾志頹飯都係咁上下

利申前暴大

屌廚師腸當臘腸

「小小虫」巴打 今日凌晨話送飯

我冇追之後點 等其他手足補充

可能係唔夠材料

學校啲canteen廚房點會無
要善用學校資源

組隊呀 我都係廚

Supplement呢

佢唔開 但有料就自己煮啦

聽講有巴打可能講過
唔知係咪吹水

可以入去幫手煮. 有冇group organise?

我有意當伙頭兵 但係邊度煮有咩工具同食材係一個困難

好似尋日有巴打同百佳投訴無野買，跟住百佳搵幾架車送貨上去
有無得request叫佢地送多少少呢啲

計埋我

[暴大外賣]中大聽日要咩野食出聲！！ 我聽日無限量供應黎！！！！！

頌有橙皮抄仔

要生果，維他命好重要，冇足夠維他命好易病！

係時候解鎖新職業伙食兵

唔笑唔通可以點
又唔係恥笑

頹飯

我唔係廚，但都可以幫手

加埋我

+1

入去既，順手買埋三寶菜同肉去？

沙田行入去

好過無
肉類可以係罐頭
但要菜啊

加油 靠你地

晏晝拎龍門飯盒入去佢哋又話唔要

毅進星$100

平日每日都要供應一間大學嘅伙食⋯⋯點會無
唔好玩啦

我煮野食都幾叻

買菜呀

排毒食物：食TG太多者，請注意營養均衡

伙頭參考下啦

推到Bob 叔馬田入暴大煮飯

校友x2, cc can水平仲高啲tim喎睇落

沙田行入去或者家長車

屌頭先食撚到想食

係喎 百佳送料,搵廚巴入去煮

我出錢請廚師去煮work唔work?

豆 薯仔 朱古力 基本嘢啦大佬
冇睇過軍糧係乜嘢咩

推

Mh貓飯加攻加防

我推

話左要有廚師

d飯硬嘅仆街

要蕉呀 補充能量呀

搵d即食咖哩包入去

2214 update

#中大
📍待更新，如有疑問, 請聯絡admin

#港大 #需要物資
- 鐵碟 ⚠️
- 面巾⚠️
- 五金⚠️
- 魔術

#城大 #需要物資
- 望遠鏡⚠️
- 頭燈⚠️
- 電筒⚠️

#浸大 #需要物資
- 豬嘴⚠️
- 濾罐 with 蓋⚠️
- 面巾⚠️
- Cap 帽⚠️
- 天拿水⚠️
- 汽油⚠️

#理大
📍停收物資

#科大
📍停收物資

諗起部隊鍋

頹飯都有個黑椒汁啊

一樣清哂

似無食材多啲
菜求其拾下都食得

支持入去煮嘢食/買叮叮飯盒
但唔好煮定拎過去
唔知頭唔知路廢事有加料

Tui

聽聞中大水源已污染 煮食要好小心！

現代既港女有幾多識煮飯?

如果車飯入去，車可以去到邊個位停？再推上去？

呢啲真係要搵銀髮族幫手

唔多夠蛋白質喎，不如拎罐Whey protein同 shaker入去

佢話佢咩都送入去 不過好似冇曬聲氣
定係我跟唔貼

屌好恐怖呀點食呀

CC Can

頂 推推推推推

茄汁豆？
Ikea肉丸？

屌下呢代港女唔撚識煮飯

訂一車hktv 新鮮食材入去啦，乜都有

可以點幫

茄汁豆炒飯又有冇食啊

推呢個

搵人開個TG GROUP
組隊廚師team入去呀

你笑乜嘢？DLLM

我屌 不了

可唔可以搵人運啲醃好嘅肉？就咁煎嚟食？

笑中有淚

想入去幫手煮飯，請問可以點做

我認為而家應該做好防禦工作先

尋日全日淨係食餅同方包咋今日有熱嘢食已經算係咁

籌旗預埋我

澄清翻，中大絲打有幫手煮架，不過真係好撚難食啊白咖哩飯同埋茄汁焗豆炒飯

想幫手 有無地方可以借?
屋企太藍

幾多人份量

腸仔飯都有 唔爭在整個魚蛋雞翼湯

德島雞胸, 雞脾, 雞翼. 另外牛扒

夠唔夠食啊

tg group??

白咖哩飯都冇食就咪撚話食過二橋嘅飯啦

有諗過送啲未煮既料嚟，但驚你地懷疑

善can 得唔得啊 美心開咋嘛

有無組隊送叮叮飯？

希望你哋食完之後努力讀書，唔好做曱甴暴徒，有破壞無建設

煮開飯，可以點幫？

有廚師但無足夠食材都無用喎

腸仔飯真係攪唔撚掂

bob叔！！！！

甘筍，西芹，洋蔥，雞肉，豬肉
可以買超市已marinated肉

好撚多我諗起碼200up

小絲打希望略盡棉力當伙食兵！
@kaykaykaykaykay

我唔係廚但有煮開野食 侵埋我ok?

有無人知foodpanda接唔接中大order

認同 但係又咁講 依家會入去煮飯嘅 eg 師奶 本身都唔會企前線

Btw 頭先暴大channel:

我哋暫時唔再收街外飯啊
我哋暫時唔再收街外飯啊
我哋暫時唔再收街外飯啊
#暴大 #cu #admin一手

係都加臘腸 手足直真係好可憐

兵營

一定要有蛋，買一大堆意粉入去加蒜頭parsley 就可以煮aglio olio btw 要菜嘅話試下搵人同中大農業發展組deal 佢地應該有種開菜

推，咪撚餓死前線，黃絲媽媽級快上去!!!!

煮開飯 煲湯 糖水 都冇問題
可以聯絡咩人？

無關係，後勤同前線都重要

請問可以contact邊位

帶臘腸俾佢地煲飯

Franklin都有借

ching 有番咁上下年紀

好似呢代港男煮嘢叻啲

罷明唔夠食材

係囉唔係每分鐘都打架嘛

CC can有開啊
爆百佳拎左啲肉去加工先
遲啲俾返錢

推，當開返canteen

咁搞法唔得
拎啲罐頭鮑魚先得

11。14 大人罷工 細路唔洗衝
塞到回應五大訴求為止

Tui!!!!

無錯

熟食唔好拎 點知有冇黑心人加料先

屌 唔合理，開到爐頭冇理由連煎都唔煎話

cc can
百佳
女工
敬文can

仲有冇開緊既can提供到廚房/食材/罐頭?

叫外賣 ! 搵南亞人送

晚上，有中大宿舍人員到大學火車站一帶以電飯煲送來一鍋暖笠笠炒飯、蔬菜和雞翼，免費派給在場學生，食物迅即被學生領取一空。

廚房有幾大，我同我班frd可以組隊買餸煮野

韓國打仗有部隊鍋
香港有腸仔飯

我地呢個partner係中環開餐廳既，罷左幾日工有啲食材多左，可以幫手準備多少少食材同入去煮

要伙頭兵嗎？

Channel嚟

邊個諗茄汁焗豆炒飯
拎茄汁焗豆煮腸仔好過啦
可以有返啲汁送飯啊

呢啲先似樣㗎嘛

你笑乜撚嘢

你試吓日日去食腸仔飯呀屌你老母

差支美極豉油

部隊飯 !

應該夠大既中大啲can每日都serve好多學生

火魔燒出來既野有毒

用一個飯煲 整個熱豬骨湯 掉晒d肉落去想食咩就佢地自己夾 幾時食就幾時食
大概係咁

依家組緊人了，想要校車

頭先五六點有一大堆飯盒喎

今日送左幾次物資係咁話唔要野食
而家又屌話冇飯食

茄汁豆炒腸仔
勁好送飯

吓今日先話啲野食夠食一個月
點會咁架

D水係黑色架，點食？

所以要大量樽裝水

啲伙食搞到同真係打仗一樣咁差

咪睇少人既食量

睇得出手足真係好需要啲好味既野醫肚煮得既手足快入tg!

其實張圖係幾時

軍隊入面真係有廚師

係乾糧同包

十幾年都只係加5蚊
良心

真係要係後山建立臨時農學院種野養雞, 三軍未動 糧草先行

辛苦晒你地

我覺得係唔同地方姐 中大咁大咁多hall
可能有幾個遠hall 廢事行咁遠去拎物資
所以先食頹飯姐 手足們冷靜D

有支鼓油就差好遠😋平價美食

我都聽到佢地咁講，但指既係乾糧同杯面三餐都食呢啲你都冇胃口啦

Ummm channel 嚟 點討論
@cookforcu

突發其想：有冇得外國訂mre?

成日咪有外國朋友問有咩幫到手
有冇得諗
歡迎討論

好難食架

打仗真係好慘

咩味？

入咗 但點講野？ 打唔到字

叫food panda.
電單車入到。

算啦
唔好互屌啦

之前睇youtube 呢啲好難食喎

比手足食新鮮嘢啦

Hktv mall訂食材真係有得諗

連登仔屋企唔係好多午餐肉㗎咩，咪撚自私食wor

腐乳撈飯

愈黎愈覺得政府想將中大變成一場圍城戰....

見到都唔知點形容好
望落去好好笑，但個心就好痛

某餐廳廚房佬們問係咪真係要人

係

巴士都學識點揸啦，煮飯對中大人黎講點會有難度
應該係冇新鮮食材姐。。。。點樣送到新鮮食材入去

啲腸仔煎下都好啦
會唔會帶啲瓜類
即刻煮又得 放幾日又得

整個group先好冇 channel有咩用

加紫菜碎/日本果D拌飯味素？

我就唔明點解唔煎 要放入電飯煲煮腸仔...

真係笑唔出
有得揀邊個想食腸仔飯

所以想問下有冇外國巴打絲打推介？

可以即時加熱其實幾方便

因為見到米粉都有人送去暴大

Tg channel 做咩9
講唔到野，又叫討論

有日本個d 牛肉丼 好味好多

巧婦難為無米炊

好似好多國家同口味揀

臘腸蒸飯都算係咁啦

吊，廚房佬，出來開工啦

手足運到材料，餐具去四條柱嘅，我有方法整到野食

@cufoodarmy

開左group

真心想煮飯比手足食
腸仔飯啊大佬
你都食唔落啦
佢地點食

粟米肉粒？易整又好食

頂住呀!贏左就輪到班汪汪趴地食狗飯

呢D係為生存而食架

推。

Search 唔到

屌 洗撚咩 你拎d磚頭搭個爐
有廚具 就搞撚點啦 炒個菜 煎個蛋/扒有幾難

雪菜 梅菜

其實佢地唔收熟食/生材料 係因為好難處理
亦都好易變壞
特別係岩岩補給緊急救物資之類
又有好多人粒聲唔出放低就走
熟食又同其他物資裝埋一袋
一時無為意 放埋一邊變壞好惡搞架
所以嘢食可以將就將就

我個人覺得，你地聯絡咗佢地學生會先
相討點送 幾時送 份量幾多
咁d飯餸係熱辣辣 又唔會堆積無你食變壞
最好順便幫佢地清走垃圾
保持校園食物環境衛生

揾唔到啵

有興幫手
運啲午餐肉煎下
淥下菜同魚蛋個啲都好

一定唔可以食整定嘅食物去
之前有人怕落咗毒藥
要帶就帶原材料去

識食

Pish

根本暴大需要要塞化
包括哂防禦工事，武備製作，觀察哨據點，巡邏路線
休息位
對外補給位置 (人/ 物) 車路OR 人行ONLY
食物同水一定要長期STABLE供應
咁就一定要有駐場伙食兵
另外有軍需負責人，負責協調點數物資邊D多邊D少
見到咩唔夠就要MARK時間對外公佈

14蚊飯

我怕煮唔切

打緊杖d狗隨時打來

其實可以多d選擇比唔同情況
同埋mre的確高熱量高能量
前線可以快速補充能量

有冇人陣間可以去菜欄果欄買批貨，用車運入去

瑞士汁雞翼，快靚正

入去幫手煮

我想apply呢份工

和你COOK

要營養均衡，呢個似乎太燒錢
中大的同學仔平時少食菜

炊膳兵

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

有冇得諗？

牛肉飯簡單大量制作又有汁易入口

我可以帶蔬菜同刀去 俾個位我切野就得
利申 家庭主婦

可以煮！
但肉食可以點車入去？

馬友煮飯呀！

危急個陣都係選擇既
唔知可唔可行都想比多個選擇

同埋講多句
送任何生材料 特登係生肉 急凍品
問清楚人地有冇儲存方法/位置先
無嘅話 唔好送丫
呢D變壞得好快 衛生污染問題都好嚴重

今日聽到隔離手足攞左啲唔知咩汁撈冷飯番黎，佢地已經開心到傻左

多野到無人食喎ching
咩位要xo醬撈飯

買d水果去啦， 唔洗搞，
又有纖維質

你都識講5,6點啦
體力勞動,餓得好快

啲飯盒拎到黎凍左有冇得叮？

Bob叔

想入gp

而且未必有人送去其他地方

煮飯嘅時候係入面一次過加蕃茄，發好嘅蛋，鹽同胡椒。
煮好撈勻佢，已經好好食

終於有人講

認真
要keep得耐+少工序+好食+飽肚
一定係炆牛肉 or 豬肉

tui

有，大把宿間間都有得丁

sor

唔好意思, 開錯channel

一定有

係囉捐哂出黎啦
擺多十年都冇西屌架啦

[Tg肆虐］3D打印洗眼噴嘴

買d蕉入去啦

根本唔係人人 入到去 唔好on9 叫人入去
如果是9旦人人入去 整野比你食都
放入口
隨時禍從口入

唔好on9 la

以前住柯成日整仲加芝士

韓國即食雞胸？

無人機送物資

要食魚罐頭
魚罐頭多鈉 防脫水

9up

針冇兩頭利，連自己都斷晒軍餉！大個仔啦要學識煮下飯啦自己煮嘅零舍好食

可唔可以叫黃店煮一大煲送過去？
例如龍門啦

雞翼魚蛋湯。

帶原材料可以帶好多，但現成嘅話就唔得
所以帶多啲食材入嚟，煮嗰方面唔洗太擔心，好多中大宿舍同canteen都願意提供廚房

入咗tg

買大量日本仔咖喱磚
到時要食再加肉煮一陣
好味又方便
又唔會冇汁乾爭爭

留名實驗

好味，營養又均勻

佢d傑作真係笑死

搵份兼職先

屌你咩 打緊仗就做多少少去幫啦

叮叮飯個啲呢有冇微波爐叮

你整到幾多就幾多
愈多愈好，夏鼎基仲係好多人

你有用餅煮餸嘅食譜麻煩分享下

走la 你唔想搞大件事

石門行入去急步都要半個鐘

睇到個腸仔笑完又傷心

落蕃茄！！！！！！

Fusion好似仲有米買

一係買呢一系列嘅味包 煲煲都可以唔同味手足門唔會食得咁寡 印尼舖$7 一包

唔係中大人, 都好想保護中大
中大仔真心高質到仆街
手足一陣要小心 唔好受傷
好人一世平安

唔熟路去中大啊
因為大學站都封咗⋯
咁仲有冇咩辦法？

我想知而家本身有無人已經係裡面又識少少架

Bob叔！

我可以幫手 我識煮飯 但有冇tg group

我都係 想幫手

推啊屌！曱甴平！
唔食野搬物資都無力！

幾時先組到隊, 斷估煮野食唔會比狗咬掛?!

Aeon Living Plaza有得賣一盒盒咖喱汁$12, 好好味唔使煮,一開撈落d熱飯度即刻食，正！！

留名

印尼舖呢啲好多香港人唔鐘意個味
同埋好多都係辣既
日本仔咖哩就無問題

up

我個黃老母話可以整飯盒 係屋企整
有菜有肉 大概廿令三十個左右 有無tg可以入？

寶寶要食肉

肉呀肉呀肉呀
雞扒雞肶啖啖肉就好

易煮呀，唔好煩

打仗個陣真係每個崗位都好重要

上面有

呢啲就咁咖喱汁+飯已經好L正

各位血氣方剛年青人。停一停諗一諗。琴晚無俾佢攻入當然係有靠咁多位手足支持。但係我覺得而家唔批禁制令。狗好有機會借機生事出師有名。演進既過程中係需要有經歷。經過琴日大家都應該知道自己有咩不足地方。不如一齊做好防守既工作先好無?

諗起細個壓碎啲夾心餅溝水做糊仔食

推到開餐廳嘅虫巴出黎

準備有山口二矢

加肉粒同蕃茄 飯素

Cu要穩定糧草

依啲一包得2人份量
買咖喱磚可以一煲好大煲

佢尋日有開post問手足想食咩話送入去

華御結飯團頂住先？勝在方便運輸同方便食，味道都ok

推到懷仔入去煮九大鬼

有無人送野入去
唔係有百X送入去？

好！

汁係方便 但係量細
大量一定係自己煮
加上可以炸定啲薯仔 食之前半個鐘自入汁到煮
白飯都可食少啲

係好C服

係邊個位架，我明天可以去幫手煮，炒個飯都好呀，有士氣好梗要

頭先開錯channel. 宜家轉返去group

推 咁樣邊夠營養啊屌

又啱
我覺得個goal 係要工序簡單+易keep+凍左都唔太難食
萬一伙頭兵唔夠人 供應都可以維持

pish

可以整瑞士汁雞翼跟網上食譜煮好易，懶既個汁可以送飯都點菜食都得

same here

有菜有肉有雞粉 我入黎煮比你地食

[戰略研究］開花 2.0 進化指南

衰撚過ocamp 啦

想幫手✋🏻廚師一個✋🏻有無中大人可以同我聯絡

啱
呢個天氣

中大同學做唔做到飛索運輸帶?

雖然好仆街,但係我見到張圖笑左
對唔住

新職業

甴近平

警甴

屌

[戰略研究］開花 2.0 進化指南

巴打識煮三餐會唔會有分加？ 不要絲 只嫁巴

要搵人煮唔難，難在要運到入去
識幾個師奶都想出一分力，但幾個阿姨都無車+唔識踩單車

中大人日日都俾狗咬緊 風險一定有
我願意去承受

蛋，菜，水果類我覺得可以拎下
又唔算難拎俾狗逗佢又吹我唔撚漲

家政課冇教煮飯咩

有心加入既
@cufoodarmy

三軍未動糧草先行啊 ....

推到有人搞伙頭兵隊

伯母都想加入
而我相信好多深黃媽媽都唔忍心見到d年輕人食得咁慘

但要小心狗隻混入係真 要諗計

食完難消化

五香肉丁

Agger ar 雞翼可以急凍擺得
又易煮 大家又鍾意食

係咪需要廚魔法師
需要請聯絡我

個人意見係拎啲水餃入去 又有餡又白烚就得

食飽先有力打仗

我都運下罐頭之類食品比學生
問題係路上情況係點？

開左gp啊可以入去
@cufoodarmy

麻婆豆腐得唔得 有醬包有豆腐就搞掂

應該定好兩三款餸
等啲人買材料入黎簡單啲

冇營養

入唔到

我可以星期六日去stand by做伙食兵
tg: Icandothisalldayhappily

Search唔到個gp既

入gp先

起個BBQ爐

搵唔到

我都入唔到

豆腐都算有蛋白質嘅
雖然蛋白質比肉少同難d吸收

如果真係戰爭現場

即時煮日式咖哩應該係最快既方法

加埋時蔬入埋 營養加分 又飽肚

Please contact me $!!
I can cook

而家有人煮緊係整薯仔雞肉嗰啲
麻婆豆腐佢地自己都搞得掂

入唔到呀

我都想幫手呀
但個谷搵唔到...

訂完要搵廚佬煮，唔係中大仔都係hea 到 煲完當腸仔飯食

有女廚,有冇tg聯絡

煎香腸好食好多😋

落咩地址

全部買肥牛煮肥牛飯啦屌！

應該先要係送食材,我見入面都有唔少人幫手煮

可以幫手煲涼茶/糖水

try this ?

切一切 炒一炒都差好遠

入唔到cufoodarmy
搵人加我 @kaykaykaykaykay

依個得唔得?

pushh

話無呢個ac

我開咗個 @unifoodsupply

中大仔會hea 到煲完當腸仔飯食條腸煎都唔煎下就知，剩係有食材係無用鳥

都係唔得呀清

但真心好大機會有廚師狗混入/落毒
定係考慮眾籌食物基金，用基金去幫襯黃色食店，然後一車車運入去？

因為我都係搵上面樓主個cm咖炸

買啲叮叮咖哩同飯得唔得？

叫杜汶澤入去煮飯

推到啊澤睇到

😅

我都有印象

滷水同咖喱
日本薑汁豚肉都好
易Keep 易整
再烚菜加蠔油

想幫手

真係要小心，已經有鬼拍佢地片再放上FB話做證據

可惜無電單車，如果唔喺一定買好嘢入去。

我可以去幫手煮飯 但唔知點入去

我都驚啊

咁有無方法解決？求集思廣益

所以搵杜生上去煮最穩陣

Same here
我認真

山治

得小虫巴一個其實唔夠
佢都辛苦

笑中帶哭，食依D邊夠營養

見到有手足坐係路邊拍飯盒
好撚sad
不過現場氣氛好好

天佑中大
天佑香港
支共必滅

佢地付出咁多咁辛苦
我地係咪應該再對手足好d呀？

我都可以幫手！

我個心好痛
推到你地一日三餐都食到唔想食

全部都係支那製死肉加工肉

可以參考北區住家飯留id/住址做screening

當年美軍在韓國食部隊鍋都係午餐肉/腸仔/公仔麵

Disable 左 等物資果邊覆先再開 可以係度傾 習思廣益

陰公

Private左先岩

想去幫手煎

要做就做好啲, 用日本雞比支那雞價錢唔差太遠

中大水源唔係污染左唔可以飲用嗎?
定用樽裝水煮食?

打仗先需要食更好

唔能夠確保三餐都入到去 所以check 身份重要

有咩方法防止到有人落毒（以防萬一）
去到搜身？
出員工證？

其實要長時間抗爭同埋確保熱
一定係canteen 煮會好過運飯盒
始終會愈來愈凍
熱又怕運到入去會壞

但運飯盒就話買叮叮飯可以密封無事
新鮮食材落毒就仆硬街
唔好話毒，瀉藥都死

可唔可以請杜生Bob 叔馬田個d上去煮大鑊飯

糧食好緊要

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

岩岩入邊有巴打話要提供身分證或中大學生證資料

自推

係咪可以join摺左好多日啦係時候要出黎

可能留一留身份證明／其他證明到唔係狗既野
驚搜身會令一班熱心廚師唔開心呀

無知一問 身分證又點
Check 到咩野
依家起到底係狗唔係狗？

拎d密封料入去即場煮,
或者俾拎野食黎果個人試食先

有冇建議？真心問

搜身我覺得無咩野
都係想確保安全，體諒

如果我地落場煮我地食埋一份咪得

請廣傳！城大都需要熟食

無...
除左買叮叮飯呢種密封飯盒外
我諗唔到其他方法

只要食材係未到學生手前有機會打開
就有機會落毒

城大冇can?

買D醃咗嘅鳳爪/排骨放上飯面一齊煲
簡單又方便

你地會唔會有同學仔幫手組織呀？可以問問上面廚師們，可能佢地住得近果邊可以幫手
加油呀

城大post有手足食咗4餐杯麵

好有愛

留哂tg等佢搵 完全無聲氣

7仔啲雞髀呢？大大隻獨立包裝又飽肚，整翻熱就食得

我都係睇城大post見到所以幫手推緊

Tg channel:

#Ugym #一手報料 #緊急呼籲
暫時夠熱食

好早收左皮

唉屌為我地打生打死唔值得咁既待遇

其實搜身唔怕
都希望大家體諒提出落毒既問題

共狗真係無野做唔出
唔係想有破壞無建設
但依家唔做好呢關
場仗好快打唔到落去

食物中毒好容易
依家仲要係精英聚集既地方煮飯
集體食物中毒就gameover

點解我入左gp(唔係channel)但講唔到野

即刻唸起烏克蘭整野食個幕

其實有廚房 有材料嘅
但無人煮

會唔會係佢有事

姐係聽日都唔開

Disable左 自己睇返上面解釋

物資組未覆 為免大家太衝動 disable左

用中大入面間百佳啲罐頭有冇可能煮得好食啲先

ok

幫手話俾多啲人知

請廣傳！中大城大都需要熟食

非常時期
希望中大學生可以食得健康啲
腸仔飯實在接受唔到

城大可以點幫？要食材定要人煮？

屋企住附近 可以提供晚餐比大量中大學生
但係想問點樣攞到入嚟

雖然唔夠暴大勁，但唔好睇少城大學生

呢個post有城大手足

我係垃圾屎 有冇city要熟食個post 上面有巴打話有開post架

呢到都冇城大同學仔
你去返城大個po 搵人過黎啦

Agger 要人聯絡city手足 了解情況

利申 會揸車送過嚟

點樣可以申請入黎煮飯比手足食

中大入面係有農圃既，係中大農業發展組打理所以信得過，但數量應該唔夠，可能可以聯絡下?肉食就真係要外求

變咗戰時

想問入面有無方法供電煮嘢食？
我想幫手身分証任你check

屌 我開返 不過你應承我唔好咁衝動 我唔想聽日有一堆生豬肉拎咗上去

係無食物定無人煮呀？講清楚啲等手足家長對準嚟做

Both

如果可以，煲綠豆沙俾手足食都好，可以幫手解催淚彈毒

飯盒食唔晒又掉

搜身無問題
雪櫃容量上限係重點

同意，叮叮飯，忌廉蘑菇湯罐頭，要密封
對家為咗消滅敵人乜都做得出
搵女仔同傷兵後援煮熱

想問有咩我幫到手
我打算開始試食譜，唔知現場有咩食材多？
手足有無preference想食咩

頭先條link? 開唔到喎

識煮啊 但點幫

Lm

佢要帶齊佢既香料王國組合先得

食頹飯係大向生的傳統

識煮嘢食想幫手啊
不過如果我屋企整定拎過去
只係可以預備到二十人份量左右
建議如果煮定拎過去嘅 最好煮炆餸 因為翻熱唔會太核突
煮完可以放落雪櫃先 食嘅時候舀返出嚟整熱記得
同學仔可以慳時間 慳功夫

你當啲兄弟係咩？

點加？

心態正確 但deserve better

cu有冇架撐可以煮飯

屌我平時都係食呢啲

笑你老母啊

雖然唔識太多菜式 但都識蕃茄蛋 豉油雞翼 炒下菜咁
中大入面唔熟路 到時有無人可以帶領入去廚房咁

比啲湯水佢地

可以貼多次條link 嗎？

依家入唔入到去咖？ 我想入黎煮野俾佢地食呀
手足點可以食呢啲野就夠！！

其實好簡單，現場煮，煮個個全部食一次證明冇毒，搞掂

我可以幫手煮但唔包好食㗎

Link please

有冇grp
我識煮飯但係冇架撐

冇錢唔識煮幫推

推呀
打仗糧草先行

p

拎d雞蛋罐頭入去

$12店咖喱包，熱水浸熱，倒落白飯
可靠人士送水果

希望所有黃色食店都可以咁做....

有冇可以gp 可以叫啲人一齊煮嘢食 租一個地方 pack好一次過送過去

係度

有野食仲想點

洗唔洗整碗九洲拉面比你呀 屌

仲話打仗 少野兵？

中大好多野食呀 有抄飯 乜都有 唔係得尼堆呀

最好係佢地面前煮完自己食一次 大家先會冇毒
要知道共匪c l s

營養啊 日日好大消耗

三軍未動, 糧草先行

送啲波仔叮飯？
Hall and can 都有微波爐
不過每個人都叮唔知叮到幾時先全部手足有飯食
仲有咩密封熟食？
點心個啲？

應該分咗去其他u？

忘記左 咁除咗啲急凍速食食品之外都唔可以送

咁而家有無飯食呢？

係咪有tg呀 我想盡綿力幫到手足

*信

除咗叮之外
有鑊有爐火可以蒸都得
或者電飯煲蒸又得

豆腐，面是醬，是油，蔥
唔識煮飯都識蒸

密封包裝，罐頭，急凍

幾時有tg grp

豆腐都得，密封
加D叮叮點心，好過冇

要落呢d都可以落其實
真心建議帶個個自己食埋一份

其實唔係你睇咁差，有其他食，只是係不同地方

前線托信得過嘅人送食物？

我係琴日開post整飯去中大巴打
今日已經有廚房人巴絲聯絡過我
都話可以幫手煮
[暴大外賣]中大聽日要咩野食出聲！！ 我聽日無限量供應黎！！！！！

今日再晏啲開始聽過想人有廚師入去煮
好似我今日咁 其實我就算問物資組需要幾多野食 or 詳細 我知送飯唔係最重要既items 唔係幾拎到詳盡既資訊

幾個問題 我發夢自己入中大
隨時塞幾個鐘都入唔到去
二來 我就算叫貨
都要先黎我餐廳先再送入去
而家無call van司機肯入黎
到講詳細少少就算call到車入到黎
有啲肉貨要準備
例如本身frozen要解凍 要醃 準備
要有個場所真係俾我做到一切既野
如果真係想有人入黎煮
起馬要有個正式接頭人 同我聯絡
睇下有咩架餐場所 運貨點樣搞

總括就係 我係自己餐廳乜都有
成品咁交俾你地 起馬我係餐廳做乜都方便 又有義工巴打肯兩個6 車俾你地
所以我先用依個方法
如果真係有人想搞 你地首先有無接頭人
可以組織下先 聯絡我tg: seafoodpeter

我好想返去煮飯俾中大寶寶食😭
利申：老鬼

BOB叔 我屌你老母啊 咁多香料我煮條撚啊?

但係小心豆腐容易醙啊
驚肚痛

有材料我願意煮
利申 shitty仔

想煮

city bu好似要伙食兵 但係冇人update

bu巴打，我記得你！

叮飯都可以俾人拮針加料啦

所以咪話現場煮 煮完個個自己食一次先

女同學唔識煮咩？？？

認真

伙頭兵+1

求update 小妹入去煮 煮完自己食prove無毒再比前線食

冇料就有乜廚都整唔到野啦

求左update一個鐘 冇人理

而家天氣冇咁熱已經好啲
況且有熱食實好快俾人清晒唔會擺得耐

借個位城浸都要伙頭兵

我地自己form先？
應該唔洗多人 但係要搵到citybu人出嚟update咩環境

求update

聽日入暴大前可以入shitty問下先

city bu 有無伙食兵tg gp?

city仔 問緊

想知入面有冇架撐 洗咪自己帶 同埋有冇咁嘅需要

入嚟討論下city伙食？

city bu伙食入嚟傾

我屋企人做廚
想知點樣可以聯絡到佢地
有無人真無有心可以一齊有個照應
真心求建議and可行方法

有冇手足講下入面有咩材料
寫個食譜比你地自己整比較快

咁多外賣app Uber eat e肚仔，deliveroo

大家運送過程同儲藏小心啲就得

唔用Canteen就肯定唔夠 不過我係煮飯仔級數 Canteen應該要時間捉摸

有料有架撐自然有人識煮 感覺入面係冇料冇架撐

入黎既廚師們
可以過 問問其他大學同學仔有冇需要
CU暫時唔需要

百福豆腐
密封包裝運送唔易爛

如果想去city幫手伙食既，可以去呢個post度睇下聚唔聚到人
雖然唔夠暴大勁，但唔好睇少城大學生

點會送入去...

Canteen應該有架撐既
材料要手足報一下

家長有送緊入城大
但聽日入左黑就難啲
建議煮好拎入去 無位比人入去煮

問咗留喺city嘅同學 hall暫時有熱食 可能CU/BU 比較需要

過得去啦

原來上面有巴打post返有專講城浸伙頭兵post
幫手推
入嚟討論下city伙食？

有r
伙頭兵tg group?

有個簡單煮熱飯方法
大家可以試下整有味飯，即係bb飯 大家可以google下

基本上所有材料（雞柳粒，臘腸粒，栗子粒，冬菇蝦米粒，或者其他你哋中意嘅材料，甚至三色豆不過我最憎）
dum曬落飯煲 同飯一齊煲
如果想加埋菜粒 可以約菜心切絲 用鑊炒一炒熟 再撈落煲好嘅飯到 食嘅時候滴兩滴煲仔飯豉油
咁就有益又有營養
有啲人仲中意加蕃薯添

睇到好傷心

有無中大人可以話我知 可以點樣幫手

好心疼🤢🤢🤢

就好似咁樣 電飯煲幫你煮埋 乾手淨腳
又可以一次煮多啲人份量

要暴大手足食呢d野推要解鎖新職業

有冇黃絲餐廳可以幫下手 我想做做外賣仔幫手

雖然一睇就知難食 但係住hall不嬲都係咁上下㗎啦

睇到都想食😋

啱食嘅幫手推推
讀書嘅時候最中意食 因為太方便易煮 又好食

撞正停課 可以考慮夾錢搵最近嘅小學飯盒供應商 有埋水果供應

我可以幫手 但點運入黎呀大佬....

舉手想幫
但點俾料入黎

我可以 但需要料先做到

哩度 舉埋腳 想幫手

組

煮飯絲l m

有試過太平餅加暖/熱水，再加少少糖
真心好食

我住hall如果唔去canteen食
通常都係杯面加面包
面包唔夠就搽花生醬，實飽

笑死

Push.

呢句啱聽

有冇聯絡過龍門？

Me too

@inzack

+1 跟隊

個camp fire 會唔會大咗啲

link?

推多下

跟！

屌 有好野食又要比人屌

入面應該有巴絲實煮嘢食既
係冇料姐

洗唔洗整隻鮑魚 咁都唔夠？ 臨時臨急

見好似冇人開過tg
咁我開啦 有興趣就入

簡單d好似canteen咁
薯仔炆雞/炒瓜都夠做
戰地唔適合太花巧
最主要係食材有營養又唔會太貴 易處理又擺得
集思廣益下煮咩比勇士們食好

可以加入煮食行列

基本上呢隻飯係簡單健康又快捷
將啲肉啊菜啊切好掉入去
再加啲鏗魚湯粉同水一齊煮就搞掂
放咩料悉隨尊便

埋土canteen入面架撐齊唔齊

有味飯 yeah

舊can我諗ok
唔夠咪去新can拎囉
美心=free

我係今日腸仔飯伙頭兵，想搵下有冇gp 想領軍

招大廚入中大

笑乜柒

認真問
入面糧食供應點

佢一間餐廳點會夠比咁多人食...

所以要有組織統籌資源

有can 有手足煮公仔面架

個南瓜豆豉鯪魚通粉幾好食

仲有農夫

你老母痾撚完你出嚟之後 又唔見你對呢個世界有貢獻？
做啲對社會有意義嘅事 例如搵棟樓跳落去死撚咗佢啦

咁可以運食材 用具既

留名
而且想幫手

我識炒大獲飯

門口都望唔撚到就比狗屌走

性別歧視? 得絲可以去煮飯?

都係唔得

X2

集

又一個
Blocked

如果KEEP材料唔一定即食
室溫/雪櫃放幾日
煮左先食有熱食士氣都好D
凍冰冰根本冇能量可言

你煮飯
可以一邊煮D人一邊食
食唔夠KEEP住唔停煮
冇人食可以收手先OR 煮多少少FOR 後備IN CASE有人黎
但你現成飯盒可能好多剩左冇人即時需要
會形成浪費
再講送飯黎到幾個鐘凍左又倒汗水
真心唔及新鮮煮好

點解會無端端去試咁嘅嘢

凍肉，菜，雞蛋，公仔面，米，食水應該都重要

之前有人話狗可能截水截電
會唔會可能搵定地方貯存淡水後備

可能要準備定野外煮飯
爐營COOK SET應該難煮咁多人
用磚起定野外爐都有得諗 ，燒柴

可以幫手煮飯

大家各施其職呀

如果要煮預咗要stay喺cu之後再換更